係維園唔見左銀包

我朋友係維園唔見左個黑色真皮porter銀包，入面有千七蚊現金，身份證，八達通，學生證。我朋友係個學生哥，啲錢係用嚟補習所以好想可以搵返銀包 唔該哂咁多位

推

你唔見定你朋友唔見

朋友 佢逼我幫佢開post

你仲有右銀包

加油, 利伸追緊你朋友

你女朋友定你唔見

冇架啦
幫推

認真架

唔係我唔見 同埋係男裝銀包嚟...

唔好玩啦

幫人執野會畀連登仔咒過唔到年架, 不了

唔會架 連登有愛

唔該哂

唔該你

唔該

望下 #9 講乜野 ?

我唔係啲咁嘅人

分身幫推

pish

樓主朋友一定係同樓主一樣好低b頂喇

係

我朋友低b啲

男人老狗扮女人

渣ga

你隻臭雞

==========此post已完==========

又搞事

你幫我搵得返我幫你blowjob

Gay?

一開始睇錯七千蚊

小妹無鳩

佢學生哥得1700蚊補習費

睇內文我應該係追緊你架喎

維園邊撚度先得架 成個公園行哂？

點解呢

佢係維園個條行人徑唔見，唔係草地同球場

撚娜G

記唔記得千七蚊銀紙號碼？
記得就好好多，唔記就幫唔到你。

小妹唔係G

佢唔記得

收嗲啦臭雞

下次小心d

屌你咪玩

未搵得返呀

都話唔搵得返

我個frd最想要返身份證咋 佢下星期考dse

擺低多千七可能有得擺翻身份證

無錢啦佢

佢去左警署報失，警署比左張紙佢但係唔係行街紙嚟，唔知佢宜家點 同埋點解會見過我

Push

你朋友

Ok

唔係我